陳雲：新冠病毒的毒性太弱，不足以製造有效的疫苗。你打mut撚嘢都是無效，都是安慰。

陳雲：各國都在爭奪開關，搶奪經濟復甦的先機。俄羅斯率先宣布疫苗成功，普京女兒帶頭接種。
陳雲按：多餘的。日本醫學權威認為，新冠病毒的毒性太弱，不足以製造有效的疫苗。你打mut撚嘢都是無效，都是安慰，只要不打死人及引致殘廢就可。
Putin says Russia’s Health Ministry has approved world’s FIRST Covid-19 vaccine, his own daughter has been vaccinated

蟈屍>>>>>>>>>>>>>醫學專家

美國果邊都講
HCQ + zinc pack
在期初可以有效控制到武肺

不過比人政治化左件事
Donald Trump 支持HCQ 所以民主黨就反對

云伯都成六張
其實都算高危人士

不如佢以身試毒睇下會唔會死?